大家覺得本土派仲存唔存在？

今次區議會選舉已經無見到邊位自稱本土派出選，385席被大眾/媒體視為泛民主派，政綱亦絕大多數強調五大訴求。

咁究竟2016年興風作浪的本土派係咪已經唔存在？定係香港人身份認同，已經整合了入泛民主派之中，成為非建制的基本共識？

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

制度內不許可

沙田咪有 比民主黨界輸左

有，天琦仲喺到！
仲有我哋

存在

吓
有人以「天滅中共」做選舉口號，
但大敗比泛民候選人。
講咩不許可，根本香港人含慣撚，
無撚含就要搵撚含